提名香港總統選舉

獨立後都要個揸 fit 人，邊個做好？